平時你地會咩平台去放相?

除左ig之外, 有無其他平台你地會放相上去同其他人交流下?

.

會展

Google drive

放相要係黑放用放大機放

Flickr

Flickr and 500px
500px仲可以賣埋圖

dropbox

Thisav

Unsplash

愈黎愈小人用
試過揾某個地方相, 幾個月後再睇都冇點update過咁

500px過左第一波就無咩view

乜有人睇架咩?

Share link岀黎

amplframe
台灣人整嘅

我指係好似ig咁, 放出黎比大家睇